\documentclass[16pt,t]{beamer}

% Preamble Settings
\input{Config}


\title[]{
\textbf{Análise e Síntese de Controladores: Simulação e Construção de um Quadricoptero}}
\author{Mauro S. Quiroga Coronado\inst{1} \and Francisco J. Triveno Vargas\inst{2}}
\institute{\inst{1}Sur Aerospace, Bolivia \\ \inst{2}Universidade de Araraquara, Brasil}

%\renewcommand{\insertshortauthor}{Mauro S. Quiroga}
%\renewcommand{\insertshorttitle}{CBA 2020}
%\date{23-26/nov/2020}
\renewcommand{\insertshortauthor}{}
\renewcommand{\insertshorttitle}{}
\date{}

\begin{document}


%%%%%%%%% Title %%%%%%%%
\begin{frame}[Title]
\begin{center}
\begin{tabular}{cc}
 \includegraphics[scale=0.65]{Figures/CBA_logo.png}
 &\hspace{2.5cm} \includegraphics[scale=0.65]{Figures/SBA_logo1.png}
\end{tabular}
\end{center}
\maketitle
\end{frame}

% Para ativar o rodapé 
\framelogo{cat}

% Para inserir o sumário descomentar a frame abaixo
\setbeamertemplate{section in toc}{$\bullet$ \inserttocsection}
\setbeamertemplate{itemize item}{$\bullet$}

\begin{frame}{Sumário}
\tableofcontents
\end{frame}

\setbeamercolor{block title}{bg=white}
\setbeamercolor{block body}{bg=white}
\setbeamertemplate{blocks}[rounded][shadow=false]
\addtobeamertemplate{block begin}{\setlength\abovedisplayskip{-1mm}}

\renewcommand{\vec}[1]{\boldsymbol{#1}}
%\include{Introduction}
\include{Section01}
\include{Section02}
%\include{Section04}
\include{Section03}
\include{Section05}
\include{Section06}

% Para inserir bibliografia descomentar abaixo

% \usepackage[backend=bibtex,style=authoryear,natbib]{biblatex}
% \addbibresource{References.bib}

\end{document}